第一日入學堂就俾人問我做唔做臥底

target係熱血時報
做唔做好

Kfc請人做m記臥底？

你本身就係熱血時報做

M記完全唔係KFC對手
做黎都哂氣

Kfc好垃圾 快樂鋒屌打 堆賓賓又正

我為佐考警隊先退出熱狗
呢家返去會唔會好鬼

樓主好ying

Kfc都有學堂咁pro

ying係鷹定型

知你屌開賓賓LA

英

阿滿同N賓會照你

做臥底連阿媽都唔可以知，好似成日轉工同人地講做電話推消啊之類，要忍得口

你係學警？

我最擔心係同呀蛇SAY NO之後佢會特登玩鳩我
俾熱狗發現又驚牙達打死我

今次真係奶野

今日第1日入學堂算唔算

但我尋日先同老母講完要入學堂

希望你係認真 假冒公職人員係犯法

蓋狗先係

我見過人想做真係忍左口好奈，但個樣生得太正氣，所以知做唔到先公開番比人知

唔好玩啦 拎呢D黎講笑咩

我最勁試過同班FD出去睇波扮曼迷
到呢家佢地都唔知我係車迷

唔好講出黎，會絕交嫁